聽朝塞鐵？不了

要塞不如拆撚左佢 我地八點拆鐵好冇？
好
不了

[緊急新戰線] 全民GIF圖賀佢老母

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算

[緊急文宣] 聽日唔只三罷，仲要去西九龍裁判法院聲援義士

推

拆完去聲援手足

[緊急文宣] 聽日唔只三罷，仲要去西九龍裁判法院聲援義士

要決定拆邊幾個站 一條線一個？

其實推緊急出口都好有效

假設係喺啲非core
但係每條線又得一條軌嘅站度推
然後大家慢慢行逃生路線
咁黨鐵起碼都要一段時間先移得走架車
再有車就再推 無限loop

唔關站都可以延誤到no service

唔好咁做

唔好推

靜靜雞做得啦